{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강릉 추산 고택"
    },
    "text": "1985年1月17日、江原特別自治道に位置するこの建物は有形文化財に指定された。 建物の内部には1691年に康熙30年に作成された銘文が発見され、建築年代は正確に知らされなかった。 この建物は母山峰の麓に位置し、家の裏には松林が茂っている。 母屋、母屋、サランチェで構成されたこの建物は、別の大門間棟があり、内部が洗練されている。 デムンガンチェとサランチェの間には独特なT字型の完全な壁体がある。 母屋は入母屋造りの二重屋根の形であり、基壇と礎石は花崗岩で作られた。 テチョンマルを中心に上方と奥の間、そして右側にはキッチンが位置している。 台所は切妻屋根になっており、基壇の上には素伐台基壇と四角柱で構造体を作った。 前方に続いた蔵と馬小屋は板壁と床になっており、蔵の半分は裏柱で、馬小屋は板壁になっている。 サランチェは大きな長台石基壇の上に自然石礎石を置いて二重に入母屋造りの入母屋造りになっている。 出居と上座敷は部屋と床の形であり、出居の横には板壁で視界を遮った上座敷がある。 中庭の左側には庭の下棟が位置しており、本来は部屋と床が敷かれた蔵だったが、現在は2ヶ所とも部屋として使われている。 デムンガンチェには門屋と台所、そしてクァンが位置している。 家の周りは石と泥で積み上げた塀で囲まれており、竹林と松林が調和を成す。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物は何に指定されましたか？",
            "answer": "この建物は有形文化財に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この建物の内部には何が発見されましたか？",
            "answer": "この建物の内部には1691年に作成された銘文が発見されました。"
        },
        {
            "question": "この建物の位置はどこですか？",
            "answer": "この建物は江原特別自治道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この建物の周りには何が茂っていますか？",
            "answer": "この建物の周りには松林が茂っています。"
        },
        {
            "question": "この建物の構成は何ですか？",
            "answer": "この建物は母屋、母屋、サランチェで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この建物には何がありますか？",
            "answer": "この建物には別の大門間棟があります。"
        },
        {
            "question": "この建物の内部はどうなっていますか？",
            "answer": "この建物の内部は洗練されています。"
        },
        {
            "question": "デムンガンチェとサランチェの間には何がありますか？",
            "answer": "デムンガンチェとサランチェの間には独特なT字型の完全な壁体があります。"
        },
        {
            "question": "母屋の形は何ですか？",
            "answer": "母屋は入母屋造りの二重屋根の形です。"
        },
        {
            "question": "キッチンはどこに位置していますか？",
            "answer": "キッチンは右側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 283
    }
}